有無人明白個心好似穿咗個窿嘅感覺？

無咗佢
你嘅生活如常
你嘅世界如常運作
但你
停落黎就發現
原來血流唔到去成個心
有一部分好似比人挖空咗咁
以致你每一下呼吸都要更用力

明明係自己講分手
明明係自己拒絕受傷害
點解到頭來
呢個決定會令自己咁難受

「對唔住 唔好走得唔得」
我都想，但承受唔到第五六七次傷害
「我真係想同你一直行落去....」
「我都想，想用時間幫你證明 你愛我。」
「咁你番黎」

我以為承受唔到第五六七次傷害
其實
呢刻
我估我可以
我返嚟
你仲會唔會愛我？

唔喇，下次啦
下次愛你，好嗎

好快你會為呢刻嘅灑脫後悔，後悔當時嘅深思決定，發現原來係衝動。

睇你d po 已經叫春叫左成年

是我 放手過後要再等待
流過的眼淚 說出你的愛

利申：歌名係回憶碎片 我聽親都有莫名奇妙既心疼
因為我俾人飛果陣 日日都聽..

岩呀
真係衝動左
但有無後悔
又真係未知

如果可以 我地下世再一齊

就係叫左成年都仲未move on到
覺得自己係廢柴

楊丞琳

啲回憶好似拼唔返完整
開始有啲零碎

某個時期日日聽既歌
到後來就唔夠膽再聽
怕自己一聽又再喊

下世
我仲有無機會遇到你？

再沒有什麼比幸福的回憶更妨礙幸福的了 - 宮崎駿

楊丞琳唔明
因為佢都好狠心叫人唔好跟住佢

幸福的回憶
原來好沉重
重到令人留喺原地
雙腳無力再前進喇

如果有再會 恐怕已經一世紀

回憶哄騙我但凡 失去也是美

睇下精神科好d

分手同抗爭一樣，勿忘初衷，
唔好忘記個刻點解你選擇放手

我本來就係痴線既

唔。
呢句我中意
多謝點醒

長痛不如短痛，我同女朋友拖左三年，佢一直好唔開心，我更加一啲改進都無，仲變本加厲。就算佢比我傷過幾多次都比我氹得返比機會我，但每次我都無珍惜過。但紙摺過就係摺過變唔返完本既樣，亦都會無得重新黎過。佢依加同我分左手分手都係我講，後悔既都只係我。之後好快佢就搵左第個，我可以做既只係祝福佢，因為由始至終仆街都係我，無得怪佢。

一年其實好短

比你揀多次
你係咪都係會傷害佢？

話長唔長

放返喺講故台啦

其實都諗過寫出黎
不過怕無人睇

我曾經以為失戀好痛，但後來先發現失去最親嘅人先係最痛
Life must go on

想像唔到
屋企人對自己嘅愛係入心入骨

兩種都試過
應該沒有更痛

趁屋企人仲係度
錫佢地多啲
唔好比自己後悔

不要哭

你都係
你永遠係你父母嘅寶貝
對自己好=對佢地好
愛自己多啲 早日走出過去

我無呢個機會喇

完全明白樓主感受，個心空左，好似十日冇訓教，個心好寒

絕對同感

搵果個

究竟幾時先可以補返個窿？
人既細胞唔係會自己再生架咩？
點解過左咁耐
個心仲係空了了咁

但偏偏又會中意個種為佢流淚既感覺

那種心跳難重演

點會想再傷，佢都已經搵埋第個，我仲唔做好自己拎咩同人比先？如果我ex可以好似樓主會掛住下我就好，好撚後悔。

我曾經以為失戀果種心痛已經係最痛
失去古天奴 比失戀痛一萬倍

好明白樓豬嘅感受
我久唔久就上嚟叫春
原因都係離不開 男朋友講大話呃我 永遠應承左又做唔到 成日對我發脾氣 又上網唔知識咩人
但無辦法啦 邊個叫你愛佢
但一直忍一直忍 總有一日會受唔住
到時我可能就係而家嘅你了

希望樓豬你快啲放低啦
好好愛惜自己

如果我ex好似你咁會好撚後悔就好
掛住佢都值得

頂
都係為錢

我都係久唔久上黎叫下春
怕呢度叫太密又係舊登個邊叫
抒發下無咁抑壓

唔好變成而家既我
我都好討厭咁既自己
現實我都無乜叫春
真人咁樣發負能量真係好嘔心
只可以係網上叫

I know that feel

假如個天俾個機會我既話
我希望下世會再遇到你 揀你做我女朋友

起初我真係好嬲 喊左好耐
但當自己冷靜落黎
其實最冇資格嬲果個係自己
一心諗住搵多D錢就俾到幸福你
結果最基本既野都忽略左
當發現個問題想修補返個關係已經太遲
對唔住

其實咁樣諗既人 都係唔識拍拖
以為咁樣係比幸福佢
其實有無諗過對方想要既幸福係點？

哈
其實我都唔識拍拖
一味對佢好 好到佢厭倦我既好

可能我唔識啦
我只能講我盡了力

祝福佢

諗起佢攬住第二個 拖住第二個 個心 好痛 好痛

當佢開心咁就唔會諗起你架喇，就算有刻佢係掛住過你，但佢身邊果個人會令佢唔再搵你，我地FF下好了。

夠鐘死心了
當你沉默得高調
當得我歷劫低潮

唱過好多次比自己聽
偏偏做唔到

岩
只不過ff都開心

為何尚要打擾
我仲好想搵佢

分手係我提出既，雖然一早都估佢會by呢個結局

但佢仲好似鬆左口氣咁

我都知緣盡了

我明
但忍住呀

你估佢會心痛你咩？
唔會架....
你玩具黎架炸
玩厭喇

鬆左口氣都幾hurt
其實可能我同佢講分手
佢都鬆左口氣

我都試過為左個唔值得嘅人失眠左幾個月, 習慣唔到每晚冇聽到佢把聲先瞓

同你一分鐘 都足夠我生醉夢死

原來我已經習慣無佢攬住我就訓著
好怕記起佢把聲
有時遺忘比記得幸福。

成年後才知 忘記是異能

明日我便記不起。
........

同你一樣 所以我都冇怪佢

冇錯,遺忘比記得幸福
到妳放得低嘅時候, 再回想起, 可以會覺得自己做咩咁ON9, 但總會有甜甜的回憶

不過佢已經block左我啦
人地女朋友唔鍾意

夠啦，知啦。

叫完春未

句下次愛你 好撚sad

一樣

成日無了解到佢點諗 佢想要啲咩

從未來再見 遺憾舊時不太會戀愛

唉仆街睇到呢D post個心又拿住拿住
被分一個月

可能由頭到尾佢都估唔到我會咁投入
令佢太大壓力，受唔起了

你比我細5年 但比我更成熟
你講過假若有日你完全死心 我點後悔都冇用
我利用你太愛我 每次嘈交都得過且過
到分開 斷聯絡 從你口中得知已經有新戀情
我好妒忌 好想你身邊既人係我 可以同你從頭開始

一句「祝你幸福」好沉重
你一句「多謝 你都係」 我收到晒 所有野都冇得返轉頭

入左你個po
喊撚到決堤

唔中意睇咪上一頁囉
想搵個地方
無識既人知 叫下春姐
又得罪你咩

唔知幾時先放得低呢？
我都想快啲

我明
當我同佢一齊既時候 佢唔會為我block任何人
當佢同佢一齊 會為佢block左我

下次
好似仲有希望咁呀麻。

身邊有啲朋友都係咁散
我自己都係其中一個原因咁同ex散

你會好起來的。

只係佢唔夠愛你

祝你幸福呢句
要幾多勇氣先講得出
其實
明知佢下一句一定會係 多謝，你都係
想像都覺痛

打算好灑脫咁唔再打擾佢
見到佢轉icon先忍唔住出聲
啲回憶湧晒出黎
好想離開香港

我果時嘅幾個月後我發覺我可以瞓得好少少, 我就知道我已經放低緊佢
跟住我真心覺得呢個世界冇話冇左邊個唔得
其實妳嘅佢, 都只不過係呢個世界嘅一粒微塵

到底你係第三者定正印

祝你幸福 是真的
祝你們幸福 我真的做不到

已離開香港

本來喺唔知情既情況下做咗第三者
後尾佢為咗第四者飛左正印
又再係我同第四者之間拖黎拖去

呢種人
點識去愛人

係
我初初都咁覺得
最後發現我都係放唔低

其實放唔低
一是時間不夠長
或者新歡不夠好

同意
好痛

想去個做得返本行既工 但經驗未夠
星期六日都想返工 要好忙先唔會有時間俾自己谷啲眼淚出黎

今天恐怕要 工作到 特別夜 沒法見
想哭兩秒 恐怕要到深宵三點
才能抽空 心酸

我已經日日返工
但總有靜落黎既時候
睇黎未夠忙

難道我可以擺脫宿命 重遇你多次
還沒跟你相約他世再會 夢已化煙

想去改變，想去對你好嘅機會都無

同僚望到我眼淺該怎麼算

岩岩聽到呢句 星期五個日無啦啦對住個mon流眼淚
怕啲同事問長問短 打個喊露扮唔夠訓抹左去

唔洗刻意去忙
因為你身邊點都會預到啲野去拎你勾起回憶

都係
習慣就好

最心痛是 愛得太遲，相信我傷佢果時佢都係喊到決提，去到一個死心個心爛撚晒先會對我咁絕情。但一切都係我做成

呢段時間係會難過，但會慢慢越黎越好。

即使傷過無數次
仍會願意

其實可能佢地扮唔知炸

習慣就好了

你識後悔 都仲有得救呀
可能 佢都放唔低你呢

呢段時間幾時先完

如果放唔低就唔會咁快鍾意到第個，同講到自己好開心咁啦。而且佢係完全封鎖加佢啲朋友都超憎我哈哈

佢都好快識左第2個 應該半個月左右
睇到佢張icon 應該都sweet
全部有connection既都刪左我 係得whatsapp冇del冇block

明明係自己講分手但過咗半年都move on唔到
大個咗先知唔夾無奈要分開係真嘅

正仆街

真係唔奢求啲乜 只係想佢陪我多啲對我好啲
結果佢都係唔肯

stop la

你自己知道點解仲沉落去
咪撚再做on9啦

係你呀蒲公英

我明
抱抱

on9不能移

痴撚線 睇完個po喊到收唔到
我明你啊樓主 我同男朋友都分手邊緣
明知無結果 但放唔到手

下次等我眼淚流又愛你

流盡

我啱啱都分咗手。但諗番同佢一齊嘅時光，的確係我人生中最美好嘅回憶之一。我唔會忘記一齊嘅美好經歷，亦衷心祝福佢。
時間會慢慢治癒一切。

呀寶

仲要由頭到尾只有自己一個𠄘受所有傷害，因為你講分手係你既問題，佢永遠唔會去反省補救！到最後呢個傷害重複咁loop！講到尾佢唔夠愛你！所以忍一忍痛...時間一過你會好感恩當時呢個決定..

利申：同男朋友分左手，日日喊到豬西咁

有時就係忍唔住好想搵佢現任傾睇下佢到底咩料

睇左少少你個po
我覺得你地需要既係溝通

祝福唔到
但相信time will heal

召喚呀寶就真

喊撚左成年
真係痴撚線
真心想問自己做乜鳩

不了
佢現任係臭雞
無第二個名

用新的幸福 把遺憾包著 就這麽朝著 未來前進了
有再多的不捨 也要狠心割捨

我都係 好想同佢講哂佢以前d衰野

佢現任係啲幸福妹妹黎
心地唔好
無野好同佢講

勸你都無謂搵人喇
愛情咁盲目 邊個會聽你廢up

真心覺得自己一去到感情野就好似有病 控制唔到自己
成日忍唔住打俾佢講野都好似飲醉左禁樣 唔知自己講咩

我明
我都係咁
覺得自己好撚痴線
不過呢啲舉動 傷身呀 少做為妙

痴線
睇睇下個po又喊左出黎
I am not alone
我都係拍拖拍得好辛苦
應承左我件事，期待左好耐
最後又做唔到
紀念日都話忙唔會同我去食餐飯
唔知佢係咪以為穩定左
依家懶到唔會去維持段關係
拍到好唔開心。。拍拖前後真係兩個樣
但佢番黎哄我一兩句又會即刻心軟
我真係好撚辛苦
我成日都係到諗會唔會發生件事
可以比決心我同佢分手

個po有無咁慘...咁多人睇完都喊
岩既 係度放低心事 叫下春都唔過份
起碼有人同你圍爐取暖
以前我同exex一齊 佢都係咁
其實只係男人既惰性
要克服呢件事！相信佢愛你
或者順住時間去
可能會有件事
改變佢
令佢知道要珍惜你呢
有咩上黎傾 樂意做樹窿

你覺得我應該要比機會佢 ？
其實我都唔識判斷要去到咩程度
先應該要去分手
我唔識令佢珍惜我
付出過好多。。好攰
Btw多謝絲打
打完出黎真係舒服小小

如果仲係愛大家 唔好咁易分手
我覺得有咩事都好 兩個人溝通係最緊要
試下搵一次唔好比佢氹 而係認真兩個人坐低傾下
話比佢知 其實你為左乜乜乜乜好唔開心
如果佢愛你緊張你 就會聽你講
但希望你本身唔係個啲少少垃圾都會嬲男朋友一餐既人 如果唔係呢招無用
我明個種付出好多 但好似對方無點在乎過既感覺
的確好難受
不過掉轉頭諗
其實你付出 係因為你愛佢姐
你得唔到預期既回報 可能係對方未識點用你中意既方法去愛你
加油呀

你個心喺山底等緊你搵佢啊 唔好再上山蕩失路啦

我個心
可能一早已經送左比佢
比佢掉埋左一邊喇

有無人可以搵返？

有冇藥 食完個心唔識痛？

錯啦 你個心係得返一半

你地還好仲有得搵下佢，我果個block 晒我whatsapp ig wechat line fb電話，連我啲朋友都block埋

冇機會啦 呢一世都唔會有機會一齊

到底邊個發明冷靜哩樣野

放手..

叫左成年有咩所謂
如果連係到叫都唔得仲慘

識貨 我都仲晚晚都喊 要怪就怪自己唔識珍惜 唔成熟 但路還是要繼續走 加油

damn, 我日日都俾佢撚狗咁款

突然諗起
前一日先講完我愛你 會對我好
第二日嘈大交 就分咗手
仲以為自己發緊夢啊

屌
好殘忍

佢block左我 我就係個度講曬所有想同佢講既野
好似白痴仔
但好過比佢睇到

點解？

冷靜 姐係收皮
之後搵返你
姐係又黎得閒撚下你

放手比愛你輕易

岩

巴打你點呀？

日子慢慢過
你會遺憾身邊無佢同你分享一切

我都係
分手前一個鐘 我地仲kiss goodbye

好癡線 話變就變
仲要好快就blcok咗我

佢都係 好快改左我個名
唔知佢有幾唔捨得呢⋯⋯

加油
希望你同我都做到
永不回頭

可能佢一早就唔愛我
唔想做衰人 等我開口

其實我一直都心如止水
但佢無啦啦搵返我 又俾假希望我 先搞到我咁

只好安慰自己她不是對的人
下個更可愛

我都係
就係咁

你會遇到的
加油

大家咁話

佢話淡嗌分，我日日喊到失晒控

分左手一個月，原來咁就一個月
個心間唔時就好似有舊石壓住咁

總有一日會有人可以填補返
可能仲更圓滿

好明白個心穿咗窿既感覺 , 同你一樣分手差唔多1年
仲記得分手個陣 , 個心痛得太耐 , 痛到要睇醫生

大家個價值觀都唔一樣

我明...而家都經歷緊

出去食lunch 行左一個鐘
買個三文治返去埋位做野 驚自己一陣會肚餓
但今朝買個個年輪蛋糕淨係咬左一半
個心好空 好壓抑

我...
唔想再向前行喇

日日喊到失控真係好辛苦
又唔想自己係咁 好似癲左咁
但控制唔到

分左手
發覺時間過得好慢
但又好快

我都好想有個咁既人出現係我生命入面
完完全全代替佢係我心目中既地位
。
。
。
。
。
。
唔知有無呢個人呢。。

傷口一直留係個心度
個心跳一下 就痛一下
提醒自己傷口仲係度

我move on唔到......

叫啦
偷偷叫
叫到咁上下你都會覺得自己煩

人生要有遺憾的 對嗎

穿左個窿
要等啲細胞再生返出黎

年輪蛋糕都穿左個窿
其實失戀好似係唔識肚餓

發覺冇左佢 日子都係要過
由日日上堂心不在焉 到而家終於聽得入耳少少
而家都有喊 但冇左果種撕心裂肺嘅傷心
喊完幾分鐘就識停

呢個真，岩岩失戀係有一星期食唔到野，淨係想飲野
慢慢就會好，慢慢你會唔想屋企人同朋友擔心你
你就會食返多d

唉，仲要大家響唔同地方
就算想見到佢都唔可以
好難受啊

對 得不到的從來矜貴

其實最hurt嘅係
一開始覺得佢係好認真對待感情嘅人
就連好多人都話佢性格好好之類 係個好男朋友
但去到最尾 發現原來佢從來都無愛過我
由一開始都係想玩下我
分手佢都覺得佢無所謂

點解 點解佢可以咁灑脫地離開
我就要痛苦咁耐
明知佢唔係好人 係player
我都好想相信佢同我一齊個陣
講個啲佢唔想我離開佢身邊嘅說話
我都好想相信佢分咗手會傷心
我真係好想相信佢曾經對我有一刻係真心
但無奈比佢傷害到唔敢再相信佢講嘅嘢
怕自己諗得太美好 會絕望多次

睇到呢個post就感慨
我個ex飛左我 我個時挽留佢佢都唔肯
過左幾個月 我地其中一個common fd去飲見到佢
言談間feel到佢仲鍾意我 之後同我講返
我覺得真係好on9 雖然我都未放低晒
但我知由佢絕斷個下
就已經返唔到去

冇追哂post 路過想鼓勵下樓主
以前我都會好似你咁 久唔久去舊登叫春
個陣我都以為成世都忘記唔到佢 成頂綠帽戴落去
仲要斷正佢地拖手
斷斷續續 中間過左一兩個想追既女仔 年半多啲先真正咁放低到佢

分左手兩年期間 我不斷做好自己 增值自己 但一直都未搵到一個好愛我既人 我曾經都好沮喪 一直係度諗 其實係咪唔會再人愛我
終於不久前我搵到一個好愛我既女朋友 又乖又靚過ex 對我又好 乜都好過佢
而我都真正放下左佢 會有時諗起佢 但只係諗起 唔會心痛點點點 始終佢帶比我都唔少回憶

我想講既係 頹總會頹 但要識停 時間會過 等你準備好 就增值自己 總會有人識欣賞你 加油樓主

行唔行得到 只係睇你自己想唔想既姐
你有幾慘 佢知咩?冇人會可憐你
我認我仲好掛住佢 但我唔想再掛了
我要改變自己 令自己唔好成日再諗佢
例如得閒睇下戲 r多d朋友出街 識多d新朋友 分散下注意力
加油 你一定得

借個位黎叫下春

Whatapp無野睇，好悶、
facebook無野睇，好悶、
Ig無野睇，好悶。
分手後好冷清，
發現原來每日生活重點就係等你。

我一直都覺得你對我好差，
一直都以為就算分左手都應該唔會好傷心，
結果第二朝訓醒係咁喊，
好想搵人傾計，
一傾，又喊。

我係到思考，
點解你對我咁差我仲會傷心，
原來原因就係因為你對我差，
你有好多衰野令我無安全感，
我要時時刻刻做好心理準備、
你鐘意識新朋友，
你同前度a有工作來往，
你屋企人會搵前度b,
你會遲到遲好耐甚至放飛機，
我全部都要做心理準備。
行街去邊，點行，點搭車，我諗、
食咩我諗，將我碟飯落埋做你鍾意既菜式等你可以每樣都食d,
睇咩戲，咩時間，我諗，
邊到接你，點樣最順路，我諗，
送咩禮物比你同埋你家人唔會太失禮，
公主病未期，
但就咁諗下諗下，
不知不覺間成個腦都係你。

因為無聊事情鬧交鬧到無法轉頭，
真係意想不到。
係我惡，係我太火爆，係我太串句句有骨，
分手責任的而且確係我身上，
我唔會否認，
但老實說，好唔甘心，
中間既過程可以再開心d，
我地之間本來應該最最最甜蜜既時間，
全部俾人偷走哂，
你既工作伙伴前度a對你死纏爛打，
然後又合作不愉快，
你已經無時間心情對我笑，
我仲怪你將d時間留哂比前度a，
當時你朋友已經勸你，
唔體諒你既男朋友唔可以繼續，
但你同我講，
唔想俾其他人影響到你對我既感覺，
我當時好感動，
今次鬧交我封鎖左你兩日，
係我做得最錯一步，
估唔到有足夠時間俾你朋友再勸多你一次走，
所以我既死因我無怪你，
我覺得有一半問題出於我當日太火爆，
另一半係你身邊d朋友，
但我想講，
我d朋友個個都知你對我做過d咩，
我呢邊日日都有人勸我分手，
我都無理會，淨係想同你有幾遠行幾遠。

如果你係蜜月期無同人合作，無影響你心情，我地到底會有幾甜蜜？
如果我無封鎖你，我地會唔會已經和好一齊去旅行？

借人ac留言

我好明白呢個感覺
自從21號分手之後
每一日都好掛住你

雖然係9/2開始，拍咗兩星期都唔夠
但係
你同我都唔細
你明明講過你今次係認真
我信架

你安排12號就見我家人
情人節就去屋企食團年飯
咁樣仲唔係認真咩

開始之前，大家明明傾好多好多
大家的方向一致，想結婚、擺酒、生小朋友

明明所有活動都係大家共識
大家夾好先出

但係你分手竟然同我講
唔慣咁痴身
chur到好似透唔到氣

我想解釋
沒啊，我沒要求日日見架
沒要求你秒覆我
甚至你食煙、同朋友飲野

我都接受到

明明初四個時
大家仲係好開心

初六個晚傾完電話
兩個鐘頭後
你就話要分手

你一早約好初七去迪士尼
結果去唔成...

唔緊要
我真係好鍾意你
其實，我肯為你改
我有留你

你就話我為你改左咁多 ，你唔知可以為你做乜所以好内疚

其實你比多次機會大家
大家太快就慢慢行
你覺得太chur
可以改

但係你叫我比啲時間你
你唔想應承我但做唔到

我沒要你應承我乜野
除左比個機會大家重新黎過

記得係你屋企附近
有一條長長的樓梯
你話累唔想行
我就公主抱你上去
係我同你最浪漫的時刻

雖然我係好色
但係都沒同你發生過關係
為左你我可以忍
本來打算直到你願意先
呢個係對你的尊重

如果可以比個機會大家
我會做得更好

其實只要肯傾
相信問題係解決到

你個個同我好似
唔同係
我同佢沒有吵過架

明明仲傾緊電話
兩小時後就講分手

好掛住你

好憎自己中意你中意到咁痴線

仲未好返呀絲打你 ？
等我填返你個窿啦

唉

你夠係咯
仲見到你

每日都喊

如果唔係我地一齊返 我諗我都會同你一樣到依家都move on唔到 做咗究極痴線婆

我冇乜嘢啦係間唔中發下癲
你呀得返你咋 快啲好返

等死？

見到呢個名都會諗起我會發著呆然後忘記你

等下世啦 有緣實會遇到

呢個好勵志

玩具呀？話分就分 就復合就復合
我係你條女就比啲骨氣唔復合

我地有一齊返
但佢又搵返臭雞
我而家就係究極痴線婆

我都想

又好姐

屌 講經咩
又係你講分手
低撚死啦
On 9仔

明白啊
個心空左好多次
每次都好痛好痛
到依一刻依個鐘數都仲痛緊
當初幸福緊既時候點會估到
我地會有今日咁既情況出現

我估到
但估唔到咁快又要心痛
可能個天覺得我生活太苦悶
需要有野衝擊下

試過，兩年先好返

而家過左一年
希望下年能夠好返

絲打我哋tg傾做朋友好無 佢唔要我啦好傷心

好
你留低tg

可能係愛上為佢付出既感覺掛
有時
都唔知點先為止愛一個人
只係 好想用盡120%力對佢好 好想佢開心

肯為佢付出，都要對方肯收先有用嘛

給你的好 還要不要
答案我卻不敢揭曉

都怪我 把自尊放太高

得不到的 從來矜貴

係戀愛入邊
總有一個人係付出多啲
我唔介意做付出多啲個個

但係
都要人地肯接受先得

愛一個人要解釋咩？